應唔應該去換電?

見d電好似去得好快，裝左個app睇下得返60幾%，應該而家去換電定再等跌多d先?

thx巴打

真唔真呀? 60幾半日都頂唔到咁都唔肯換

用左未夠兩年，唔係裝個app都唔知跌到咁
而家accu show滿電用得4個鐘

其實冇人證實呢個accubattery真係work

但睇佢monitor方法又幾合理